點解shell 入油會貴d?

利申 esso

老破都有車

你有撚車咩

單車都要入油

認真 shell啲油比起esso起碼行多20

我以為中石油d油先會差咁多

吓

代客入油

破產都有資格行入油站?

佢特登行入去買水

真，入v power 除返開行得仲多

海鮮貴啲

我覺得esso行得多d

shell fuel save真係行得多D 但我部車會低200轉變到冇乜力

V Power 會燒快D，但都會跑快 D

痴線 自由市場 有平有貴先係正常
而家間間差唔多價錢先應該問點解囉

水仲貴過油

過多幾日就到你加價架啦

因為佢地都渣車

Shell貴少少但係行多好多，
我日日渣番工試過一個月先入一次

公司係屋企隔離?
日日揸番工 都可以1個月一缸油?!

你唔畀人地一個禮拜返3日工咩

你岩, 我自膠

見過真係有人開車返隔離

郁一郁車，襟擺啲

點行多20法？